M記big mac憑乜咁貴?

要兩舊牛既有雙牛芝堡又得
要靚雞既買板燒雞又得
想吃好D既食安格斯好過
big mac貴在邊到?

屌
想食返至尊

邊度有靚雞

對比脆辣雞既話

係囉搵番eason唔出番至尊

Dllm仲食m記

same

Big mac先有big mac醬

個app 優惠垃圾到
可以del app

鍾意酸瓜 叫多酸瓜
收銀話冇呢個要求揀

至尊係最好食

已戒金拱門

幾時出安格斯big mac

蕃薯 生洋蔥
係一個漢堡包必備既配菜
柒碌M記竟然整走晒